正視聽 今日(4號)並無吹過雞黎明行動

成朝吹鬼風話因為有手足出事所以要取消黎明行動
明明有跟貼就知行動共識係星期一

司馬昭之心

推

唔係吹今日，係有人吹下星期一呀！

問題咪就係今日點解會有人set roadblock
本身已經疑點重重
而大家又無限放大化件事話黎明行動唔work

同只懂forward不識思考既藍屍有咩分別"?

今日有人set咁on居？
痴線！！！！！！！！！！
邊度？

土瓜灣 俾狗拉左。你睇下出面吹緊咩風

唉！！！！又一個！
黎明行動唔可以隨便吹。
無突發事故係唔會夠人，無支持掩護就會送頭。

反而遊行集會文宣需要不斷繼續。咁先會造到勢比其他活動。

星期日死線星期一升級係共識，本身各grp都準備中

係事前往往有人自己唔知咩事人少少送頭

係囉
真係好奇怪

睇個勢，下星期一唔確定會唔會成功，好睇星期日，但個問題係如果咁早宣傳，政府預備曬的人黎拆同拉，好不利。
根據過往經驗，黎明同類似行動要成功有當中原因：
突發事故（有死傷，嚴重警暴）令民眾支持，個個都覺得要出黎。
突發事故呢的對家自己都係估唔到既，所以快速吹雞既時候對家唔夠咁快1預備人手拆。

所以下星期大家小心，唔夠人形勢唔對要馬上用另一個計劃。否則被捕機會好大。今日吹定下星期一，對家點會唔預備好曬。

同意
要預備好隨時轉陣

PISH

我打左個突
明明所謂既送頭表（其實網上吹雞 黑警點會唔知 送咩頭表）
寫下星期 大遊行完無反應再黎明行

重申
12月4號無吹過雞黎明行動
12月4號無吹過雞黎明行動
12月4號無吹過雞黎明行動

不要再將有手足被捕既事件直接無限放大化否定黎明行動
你地咁樣同唔識思考既藍屍淨係人云亦云比人帶風向有咩分別

pp

ppp

置頂啦

lp

好

成單野好鬼 仲要土瓜灣
可能d手足信錯人 或者跟得唔夠貼